1742 灣仔莊士敦道警員向示威者開真槍！！

1742 灣仔莊士敦道警員向示威者開真槍！！

FROM TG CHANNEL

推

係咪關燒緊個到事
燒緊咩

圖?

.

屌 推撚到上國際

唔好再咁蠢 聚埋一齊

流水抗爭 化整為零 遍地開花

留名等圖

求fc

Fc

咩事先

一手 舉左支手槍咁既野 嘭左聲
唔知係咪真槍

lm

尋晚天台都有支野好似手槍 但好似係催淚彈

圖又無 你話出火箭炮都得

哇 屌佢老母痴撚線

真槍

Push

追POST LA 仆街

有冇人有事

推啊屌

向示威者？

推上twiiter

64了
係時候殺狗

push

屌 咁你又唔開post補埋圖

有疑似扮示威者警察 定唔知啲藍絲呀叔
佢地深色裝扮
拎住支棍
啲人救人打番佢地轉頭
之後好亂就開槍 但好細聲既彭

係

你老味洗唔洗幫你打埋飛機呀垃圾

DLLM

咩料

有無人有事？

有冇人受傷

tui

卧底比人圍開真槍

向示威者開，未知

TUI

藍絲阿叔有槍可能性好低，
臥底狗下嘛

開槍個黑警先打人再被圍

至少4個拎住棍 好似銀色 唔係後生仔
有個比好多手足捉到禁係係地
之後就開槍

(重開有圖)1742 灣仔莊士敦道警員向示威者開真槍！！

想殺人了？

推 姐係證據證明狗扮示威者啦

有 但唔知點受 有叫fa

哇屌

柒撚到

Everyone push

有乜撚野會做唔出

幫推
又係臥底開槍

屌呀

推 死黑警
多行不義必自斃
禍必及妻兒孫

推啊！！！！

又開槍

立場出咗片，幾隻臥底狗拎警棍打手足，之後被圍嗰時就開槍

好彩冇中手足

屌佢出刀啦 插撚死佢即走

立場有片 最後一下應該係開真槍

驚死唔好做啦

臥底俾人捉到嘅時候開

立場影到
平民裝伸縮桿
唔撚夠人打就開槍

你老母食屎LA

幫推
臥底狗比人發現之後開真槍

wtf係布袋彈定係大家認知嘅「真槍」？？？

圖呀屌你老母臭屄

Push ah diu

曲尺

Pish

唔好再圍啦! 做臥底賊放低一手一腳係好正常

求片
tweet去Solomon yue

真槍子彈泥嫁
3個月啦仲唔識分

同個光頭傻閪一樣藤曬雞
留名睇呢啲死廢柴遲下比人話英勇

推推推

d狗係咪on9架

記住今日係第二次開
維園係第一次

屌佢老母極醜惡 放UC入示威者度搞事 比人識穿就走佬仲要開槍
乜撚野警察黎?

第四次啦

彈頭無血跡，希望無人受傷

過左幾個月都係咁，你圍佢有閪用咩

流水抗爭 化整為零 遍地開花

就係呢幾隻字
所以三個月來一事無成
而且呢個所謂「革命」必定失敗

be water
人唔笑狗都吠
革命革到你班垃圾見警犬就走
然後用be water美化自己
笑撚死

支那香港人
始終就是支那香港人

佢咪話左最低武力囉

我係菲林明道

有無暴徒比人射中？

完全同意, 成班垃圾

推推推推推推

再推

呢個係彈殼

無槍d 狗=廢物

不是警員

是 偽裝示威者的警員
是 偽裝示威者的警員
是 偽裝示威者的警員

dklm

打撚死佢未

講清楚d啦，係實彈

想全面戰爭？

彈頭定彈殻

9mm?

小學雞，出cheat

得弱智先分唔到，鍵戰

一早有外國記者講班狗呢幾日會上實彈

大家自己睇

香港眾志tweeter都講咗

黑警死全家

卧底連真槍都開 痴撚線
下次再捉到鬼 唔可以淨係扑佢
4肢都要捉住 好撚危險

幫推
灣仔好多鬼

推啦屌

係實彈唔係真槍真槍就不嬲都開咗跟槍就不嬲都開咗

上TWITTER 推爆佢

解散警隊

手踭腳踭菠蘿蓋

嘩呢啲二五仔捉到要獅鳥

手一定要控制左先

交人喇 邊個開實彈

cls

係卧底狗

加油手足，靠你帶頭

好鬼想D 汽油彈中落黑警到

痴撚線

香港人太斯文先比popo派到臥底混入

其實手足做得好好

班狗打唔過人就開槍
證明乜野？
做得鬼既就一定有帶槍

食屎啦 狗扮人

圍住嚟打，人哋唔開槍唔通等俾人打死?

我諗你大聲叫呢度有狗，已經得啦

推呀屌

@咗Solomon yue, 請 retweet

快啲執咗佢，等班狗聽日為咗搵粒彈封路

同上次維園劇本一樣 捉到鬼 被迫開槍
因為佢地冇GEAR比人捉到 死撚硬

咪係，快d射中暴徒啦

大部份人慣用手係右手，咁支槍就一定會係用右手舉先，支槍就一定係右邊。所以捉到鬼知道係強右手就控制左右手先，左手好難係右邊拎槍，拎到都揸唔穩

戰場臥底 / 間諜 俾人捉到既下埸係要死

捉到隻波台狗 現實應該都係狗

幾時 好多鬼

Ok 手足俾狗圍捕都可以開槍/殺警了 嚟啦死黑警

CLS

第二隻

一向都係真槍
唔係實彈姐

係。不受戰俘法保障

可以就地正法

屌佢老母

邊到黎 咁撚多？

有無打中人

打殘佢對手

仆街 算佢地好彩
冇槍就打撚死佢地

刀仔好貴咩

灣仔修頓

即刻踩斷雙手手爭關節先

修頓球場廁所嚟

痴線咁多鬼

dllm

正仆街

似修頓廁所

屌你老母死黑警

19隻 ON9

有線影既 混亂之後班狗入左廁所 呢段係影佢地出黎果幕

死一百次都唔夠

縮翻入你老母個閪度啦低能仔

蘋果阿叔話班卧底放火

屌你老母死全家啦黑狗

呢班可能就係從莊士敦道開槍逃脫既警方卧底

彈殼來

銅殼有primer 真彈嚟 9mm parabellum

得粒彈唔夠喎

仲唔夠？

嘩屌放甘多鬼，仲有甘撚多犬係出邊守。721 仲敢話唔夠人，屌你老母死黑警

有片呀 屌你老味

一樣樣

就佢地走出黎個方向 應該係莊士敦道開完槍走過黎搵幫拖

S&W M10 一係Glock 17 ， 曲乜野尺

咁耐以嚟，有無黑警死？最傷都係無咗隻手指咋

btw, 呀sir你好，快啲死全家

cls 推呀

執啦屌，證據嚟㗎

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

H

下次要挷住佢對手先
之後再斷佢手腳

你唔做卧底邊有危險

推喔

推上twitter

子彈催淚彈慶國慶
做得好 ！！！
國家要粉飾太平，你班仆街就係咁引起民憤搞鳩個場
塊面皮再厚都比你丟哂

幫手retweet

全部要backup，25狗多撚到咁睇佢第時點撚告

挺

記者執會犯法

殺無赦

推呀

twitter要人

條on9 可能要你捉住射出黎粒子彈先信

好似周星馳套功夫咁

Cls

推到班仆街死！

起晒呢班狗嘅底啦

唔撚夠打就開真槍 垃撚圾

做卧底比人周到仲要唔撚死好還神啦，下次死全家呀知唔知道呀，過街老鼠

推啊

制裁啦

吓，你埋沒良心收錢幫專制獨裁者打市民，乜無隨時死的覺悟咩

Twitter 呀大家

放上Twitter 等全世界睇到

垃圾黑警

大家快啲幫手

有幾個係開槍個班人

混入去做咩先？同示威者一齊示威？

推呀 屌你老母

垃圾黑警 唔死都冇撚用

即使就算法律判左呢班狗有罪
都唔會有人向佢地執到法
就算林奠解散警隊 呢班狗都唔會肯解散 只會成為一個武裝團體

所以只有兩個方法制裁佢地
1. 全個世界杯葛佢地 等佢地擁抱大灣區 不過即使美帝出招都唔會咁廣泛制裁得哂佢地
2. 打死佢地 係佢地返工放工 出去食飯 放假同屋企人出街個陣郁手 打唔死佢本人就打死佢屋企人
無人收佢地 個天唔收佢地 就由香港人自己出手

Hello黑警
呢排你老婆個閪有冇鬆左d呀

唔係M10, M10個殻唔會飛出黎
一係Glock，一係Sig Sauer

Cls開散彈？

幾個手足禁低再索帶綁鬼手腳
掟佢去草叢堆
或者掟佢岀去做人肉rb?

橡膠子彈嚟

推！

食屎啦黑警

根本就係比狗帶住走，跟足佢地嘅劇本

DLLM 死黑警

唔係真彈頭

自編自導自演 就係為咗開真槍 屌

有呀你老母嗰張都有

點解張圖咁矇

黑警打橫行
香港無法治可言
香港已變得危險

fact check 左未
可能玩具子彈黎

公廁個位

片都有

捉到證實係黑警唔可以咁易放佢走，要畀d顏色等佢哋唔敢再扮示威者

啲狗燒（灣仔地鐵站外）
有阿叔同蘋果live證明

片都有啦大佬

有冇show 埋日期嘅圖
國際文宣有嘢 FC 好做啲

支持殺狗

chi lun sin

監又唔駛你坐 緊係支持

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

真彈頭唔係咁+

cl7s

9.28 金鐘現場

【學苑即時】（17:51）有示威者疑被催淚彈擊中，彈殼仍停留在眼部位置，倒在地上並全無反應，警方拒絕讓急救員救援。

圖片來源：ZCS

推你老尾死黑警

屌你老母咁撚多鬼

自己人

搶槍然後一野打落膝頭到有冇得諗

彈殼, 手快寫錯